<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss  xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Tiktok @mirosh.raw</title>
        <link>https://tiktok.com</link>
        <atom:link href="https://tiktok.com" rel="self" type="application/rss+xml" />
 
                <item>
                <title><![CDATA[Ця дівчина кудись поспішала, а мені довелося в моменті викинути свою каву і побігти за нею. У моменті зйомки багато сміялися, а люди так дивно і кумедно реагували на те, що відбувається, немов я перший день ходжу центром міста. Після того, як ми з нею вже розійшлися у своїх справах, за мною прослідувала поліція і поцікавилася моєю творчістю.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7238673046905605381]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/00e4ba0b7f254591a9279939b21a6393_1685384916?x-expires=1685617200&x-signature=gvV6xFwHQl6UuGkjbet7Y6eX9IQ%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Mon, 29 May 2023 18:28:29 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Ця дівчина так довго стояла з цими стрічками, але мало хто зупинявся чи відповідав їй. Я спочатку подумав, що можна просто купити в неї стрічку і підняти їй настрій, але мій спосіб домогтися позитиву і посмішки в іншому. Я сфотографував її і роздрукував фотографію, вони потім ще дуже довго обговорювали її і посміхалися. Як виявилося потім, я знімав відео в найгіршій якості і в сповільненому режимі, тому якість ролика нижче 720P.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7238306879900896518]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/16afdcc5efde4eb889644a6784e54ded_1685299655?x-expires=1685617200&x-signature=lYfyp%2F99nrYet5GCNTgHvlqIF3c%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Sun, 28 May 2023 18:47:33 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[В этом видео вы увидите милый момент, когда я решил сделать необычный подарок для девушки, которую заметил в наушниках. Наблюдая за ней со скрытого места, я решил сфотографировать ее, чтобы передать этот милый момент девушке. Она оказалась очень скромной, но отреагировала на подарок так обаятельно и мило, что даже самому стеснительному зрителю стало тепло на душе. Наслаждайтесь этим замечательным моментом, который напоминает нам о том, что даже маленькие добрые поступки могут принести огромное удовольствие и возможно даже изменить чью-то жизнь.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7237941726978084101]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/a3af5839744e410eb1ec4efd8bfddab5_1685214637?x-expires=1685617200&x-signature=cuEoOcFggC3M0kt7Yq9tl4mf1xM%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Sat, 27 May 2023 19:10:36 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[В этом видео я ненавязчиво сфотографировал мужчину, который увлеченно смотрел в телефон. После этого я решил поделиться своей любовью к подарку эмоций людям и рассказать о своем хобби. Мужчина сказал, что это прекрасное дело, но он считает, что хобби можно не просто показывать, но и можно доносить какую-то идею. Он рассказал и показал мне мой проект, в котором он пытался донести до людей, что в Одессе забирают пляжи и делают их платными. Он считает, что молодежь должна бороться с этой проблемой, и хотя его проект не имеет больших успехов, он продолжал работать в этом направлении. Это видео - призыв к молодым людям не только заниматься своими хобби, но и нести свою идею, бороться за свой город и свою страну.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7237186270433185029]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/425bcc827ee14b40adc12c26cc932575_1685038743?x-expires=1685617200&x-signature=Vyp%2BAm%2FEGQA%2BaVfGPD9TUVHWzg4%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Thu, 25 May 2023 18:19:01 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Гуляли мы с моим другом Владом возле Соборной площади, не скажу что мы там оказались случайно, мы хотели в этот день снять что-то доброе и уютное. Тут мы вместе замечаем семью, гуляющие родители с дочкой и их собачка. Сначала мы подошли к отцу семьи, и спросили разрешение у него самого, не против ли он? На что он нам ответил, что разрешение мы должны спрашивать у его дочери и жены. Мы сразу же пошли к ним, чтобы узнать их ответ. Они дали согласие, после того как мы сделали несколько фото, то перешли к диалогу. Семья нам рассказала о трудностях для передвижения на коляске, что город к такому не готов, тяжело передвигаться по общественным местам, но их это не останавливает, ведь вся их семья готова к таким трудностям. Мы с Владом желаем девушке скорейшего выздоровления и побольше сил и терпения их семье. ]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7236471923830426886]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/4963a6aad70f462aa34182c8b1b5c506_1684872425?x-expires=1685617200&x-signature=XrFOVbyf9C%2BUXOnTFO%2F%2FDKYOvXU%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Tue, 23 May 2023 20:06:59 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[С этой девушкой произошла сегодня милая история, ей подарили этого милого щенка, она была очень счастлива. Если бы я добавил весь материал в видео, то вы бы удивились, насколько человек может любить…]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7236080109164252421]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/833d27c4dbdf46fc8660d14ff8197489_1684781195?x-expires=1685617200&x-signature=AvSVDSbICwcQFxtg9Bg7cbq2OlQ%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Mon, 22 May 2023 18:46:34 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[В этом видео я не только сфотографировал дедушку в Панаме, но и подарил ему его портрет. Но что было еще более приятным, я вспомнил, что уже знаком с ним. Прошлым летом, когда я впервые сфотографировал его, мы начали разговор и он рассказал мне о своей любви к Одессе и о том, как не любит власть. Но самое интересное, что он любит гулять по городу и наслаждаться его архитектурой, любит просто сидеть на лавочке и наблюдать за людьми. Но ему искренне не нравится его борода, хотя это делает его еще более очаровательным. Давайте вместе скажем ему, что это не так, и что он очень красивый и милый дедушка. Наслаждайтесь этим видео и приятными неожиданностями, которые приносит нам жизнь.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7235699125742832902]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/fbfe9e3e33614ccb93100914e9d3d6fa_1684692490?x-expires=1685617200&x-signature=9xYqpMN2w9%2F%2BAiR%2BpfmINSBKhrg%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Sun, 21 May 2023 18:08:09 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Как вам реакция? ☺️]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7235314986552200453]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/38b5cad78ee74b1e9580fa40d495c6d5_1684603050?x-expires=1685617200&x-signature=9PRrbanOmUDGo0fk%2BuBrSwk0QgU%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Sat, 20 May 2023 17:17:29 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Не знаю, выглядит эта реакция наиграно или нет, но мне очень понравилась реакция. Я решил не замедлять её, а оставить все как есть, девушки заметили момент съемки, но я долго к ним не подходил, когда они уже уходили с места, то я решил подбежать и подарить фотографию, в дальнейшем пообещали с моим другом сделать фотографию другой девушке, но в моменте, когда она не будет этого ожидать.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7234965064044891398]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/2548a0b092934f08851f31463015be7e_1684521581?x-expires=1685617200&x-signature=JgxMe3zG2BZFxWtAcK56G8m%2ByzM%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Fri, 19 May 2023 18:39:37 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[У меня в этот день была платная фотосессия, но я любитель с собой носить все своё оборудование, в том числе и принтер с креплением. Тут я замечаю парня, который вызвал у меня улыбку, в тот момент он с кем-то мило беседовал по телефону и смеялся. Я попросил девочку немного подождать, чтобы я его сфотографировал и распечатал фотографию, на что она любезно согласилась, ведь ей было интересно понаблюдать за процессом. Парень был очень рад такому маленькому подарку, поинтересовался у меня, а для чего я это делаю? Для коллекции? Я ответил, что мне просто нравится ловить реакции людей. ]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7234587408409398533]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/621bf0fbfafa4f0db0637d01f5b9e6da_1684433649?x-expires=1685617200&x-signature=E3OgfQK8IC87vOOyuP3SSgTzBug%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Thu, 18 May 2023 18:14:06 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[В этом видео вы увидите, как я запечатлел момент, который показал мне, как мало нужно человеку для счастья. Девушка, сидевшая на скамейке, казалось бы, не делала ничего особенного, просто смотрела вдаль. Но ее лицо выражало какую-то тайную надежду или мечту. Я решил запечатлеть этот момент и распечатать фотографию, чтобы она могла сохранить этот момент на всю жизнь. Когда девушка уже собиралась заходить в автобус, я подошел к ней и отдал ей фотографию. Ее улыбка и благодарность на лице - лучшая награда за мои действия. И когда я получил сообщение от нее, что ее день был просто прекрасный, я понял, что помог сделать чью-то жизнь немного ярче. И всего лишь за несколько минут.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7234217269511867653]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/8683a36845b942b28b462dcd7f4b8e7b_1684347468?x-expires=1685617200&x-signature=BgpCnlLR7sDLrxElhfOC3cT3dmg%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Wed, 17 May 2023 18:17:47 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Интересная ситуация произошла со мной вчера, мы стояли с моими друзьями и решали кого сфотографировать. Друзья мне предложили сфотографировать милый момент, где мама с дочкой обнимались и мило улыбались, но я захотел сфотографировать этого парня. Как потом оказалось, это был блоггер в комическом жанре, за которым я часто наблюдаю, его видео вызывают у меня море эмоций, зачастую мы с друзьями смеёмся и улыбаемся за просмотрами его роликов. А тут мне посчастливилось его сфотографировать в повседневной жизни, я только потом понял, что я его знаю.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7233843091663277317]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/e79b4cf431964b78822cf2726ab301f9_1684260350?x-expires=1685617200&x-signature=kOOuZsw%2FWeTPiO1fVAP7n7x5AQQ%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Tue, 16 May 2023 18:05:46 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Люблю гулять по этому красивому саду, тут всегда можно словить уйму классных эмоций, разных персонажей, а в этом видео вы увидите милого парня, мимо которого было тяжело пройти и не сделать ему фотографию. Пообщались с ним немного, оказывается он недавно переехал в Одессу, сейчас учится на первом курсе, хочет защищать людей и делать их счастливее. Оставляйте свои реакции и мнения по поводу дачного видео.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7233483914457664774]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/8f273bbbd9db454bb43f5892621f07f7_1684176720?x-expires=1685617200&x-signature=PYUCfitWK4byGe0S8s2wno78LMs%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Mon, 15 May 2023 18:51:58 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[В этом видео я прохожу по парку и замечаю маленькую девочку, которая счастливо крутит педальки велосипеда. Ее улыбка заразительна, и я не могу удержаться, чтобы не сделать ей один снимок. Этот милый момент вызывает у меня теплые чувства, и я решаю распечатать фотографию на своем портативном принтере. Я подхожу к маме девочки и дарю ей этот снимок. Она благодарит меня, и я чувствую, что ребенок останется в моем сердце еще надолго. Этот день навсегда останется в моей памяти, как день, когда я принес радость и улыбки другим людям.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7233110464916376837]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/1a4607c5818548789a286f751e431570_1684089771?x-expires=1685617200&x-signature=ZxEw8yl6rU5TlUc4kmE8vccXdpY%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Sun, 14 May 2023 18:42:49 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Кадры в дождевую погоду всегда притягивали внимание своей мистической атмосферой, и этот день не стал исключением. Когда я увидел парня, стоящего на улице и курящего сигарету, я понял, что это может стать настоящим творчеством. Пройдя мимо него, я решил не упустить возможность запечатлеть этот момент, сделал несколько снимков пока он не видит, но затем решил подойти к нему, чтобы попросить сделать ему ещё несколько снимков. Он был не против и даже рассказал, что работает в ресторане рядом и любит свою работу. Глядя на него через объектив, я понимал, что его улыбка и энергия передаются фотографиям, и я рад, что у нас получилось оставить такие прекрасные кадры. Мы прощаемся, но оставляем фотографии, которые напомнят нам об этом приятном случае на долгие годы.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7232738233765874949]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/1f37b974b83f4e24aae334fb97098bed_1684003102?x-expires=1685617200&x-signature=7l21H3a%2FXffzNylN%2FTuguXOIn1I%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Sat, 13 May 2023 18:38:21 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Изначально не думал подходить к этому парню, так как мне говорили, что военных фотографировать нельзя в такое время, но уж больно мне хотелось сделать ему несколько снимков. Вначале видео видно мою неуверенность, так как меня терзали сомнения в своих действиях, но в итоге все таки получилось нам пообщаться и сделать несколько приятных фотографий. Очень приятный и добрый парень, сейчас он находится в Одессе на лечение, я его отметил в видео, чтобы вы могли пожелать ему скорейшего выздоровления. Всем спасибо 😊]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7232361886862429445]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/9c92c09409cc4c74a68cfd8fe1ff76f7_1683915482?x-expires=1685617200&x-signature=3Ny3qb8KFB1B8xq89sSatiNBVtg%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Fri, 12 May 2023 18:17:59 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Это дворика зовут Андрей, он 13 лет работает дворником на своём участке, он мне рассказал как сильно он любит свою работу, как любит жителей своего двора и участка, пока мы с ним гуляли, с ним здоровалось огромное количество людей, а он им мило улыбался и рассказывал о проделанной работе на участке. Знаете что меня удивило? Они останавливались и слушали с интересом, они отзывались о нём только с добрыми и положительными эмоциями.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7231993967993179397]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/fc209480c4a7456ca0d867f3750b5c49_1683829818?x-expires=1685617200&x-signature=eovJkjQ1zhBbfBcOz%2FlrLjFMuBQ%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Thu, 11 May 2023 18:30:15 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[В этом видео вы погрузитесь в атмосферу уютного парка, наполненного счастливыми людьми и приятной беседой. Вы увидите, как я замечаю милую парочку, которая спокойно беседует и смеется в душевной обстановке. Без колебаний я решаю сделать им фотографию на память, но вскоре волнительный момент случается - принтер не успел распечатать изображение до конца! Я останавливаю пару, чтобы показать им, как это делается, и разделять момент вместе. Мы проводим время весело и разговариваем на разные темы, прежде чем каждый продолжает свой путь, оставив приятное впечатление об этом случайном, но незабываемом встреча в парке. Так что давайте вместе погрузимся в эту теплую и сердечную историю, и почувствуем счастье вместе.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7231620195838708998]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/2d1155dfdac04625a8f34be381b16886_1683742793?x-expires=1685617200&x-signature=NiFb%2BfaZoOIqqEW6XdOH0h6vqTw%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Wed, 10 May 2023 18:19:49 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Прогуливались с моей подругой по Дерибасовской, а тут вдруг замечаю такого милого ангела со своей мамой, сразу понимаем что они скоро уйдут, у нас было мало времени на реализацию нашей идеи, но мы справились. Как же прекрасно видеть улыбки детей, видеть их радость в глазах, ведь им много не надо, всего лишь капелька чего-то интересного.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7231248346638257413]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/4288a38fd03147be9876fa4df32b7c20_1683656213?x-expires=1685617200&x-signature=Q55JYBKJkhX%2B%2FgG0h%2FJK5jZspio%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Tue, 09 May 2023 18:16:51 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[В этом видео я сфотографировал загадочного мужчину в костюме с медалями на груди, который шел мимо меня. Я прошел еще несколько метров и решил сделать ему ещё несколько снимков. К моему удивлению, он согласился, так как ему было очень интересно. Я спросил его, можно ли мне сделать несколько фотографий с медалями? на что он мило согласился. Я сделал несколько кадров, а затем он рассказал мне, что ему порой нахватает общения с людьми, мы продолжили фотографироваться и общаться. После нескольких снимков он ушел, но поведал мне много интересных историй из своей жизни.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7230874580993248518]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/49bf51a5c3ad47d291da4258dc566e9e_1683569189?x-expires=1685617200&x-signature=f%2BGX%2B%2FCDYV11ywX9aIMZ0VtAHYI%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Mon, 08 May 2023 18:06:26 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[А я ведь просто хотел сделать несколько милых снимков 😅]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7230496639490821382]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/39187b6ec71b4ab5b1cad19ecf2f7ab5_1683481192?x-expires=1685617200&x-signature=NM3kSpVCg0hkXcpDcYa2k0uPChw%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Sun, 07 May 2023 17:39:50 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Надо было видеть моё лицо в тот момент, когда даже я сначала ничего не понял. Вообщем получилось вроде хорошо, но в тот момент я понял одну вещь, что всегда нужно проверять заряд батареи и карту памяти перед выходом на любую съемку, даже если это уличная съемка.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7230140743875104006]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/3a8c65fe813948df8a764898c9d3ba62_1683398328?x-expires=1685617200&x-signature=ZdhH2G8IR8eM1NByc0Gsi%2FKMXAM%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Sat, 06 May 2023 18:38:47 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[В этом видео я увидел невероятно трогательный и милый момент, когда мама кормила своего сына мороженым. Этот живой кадр сразу покорил мое сердце, и я решил запечатлеть этот незабываемый момент на камеру. Я распечатал эту фотографию, чтобы передать ее им и подарить немного радости и эмоций от этого замечательного семейного момента. Мама и ее сын выглядят настолько счастливыми вместе, что это не может не вызывать улыбку на лице каждого, кто их видит. Это видео напоминает нам о том, как важно ценить маленькие моменты жизни и делать их особенными.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7229745477250534662]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/49ad7fc9a4384087b6ace3c1658006f7_1684180592?x-expires=1685617200&x-signature=e6GAg%2BAS%2B5JkhPN5Uncs1UhfFnU%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Fri, 05 May 2023 17:04:56 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[За что она извинилась то? 🤔]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7229389500747926789]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/e3034a744c874c09866ef7be7597a97f_1683223417?x-expires=1685617200&x-signature=KQEw11bpDgnLcK%2BN9llb4h1SMLE%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Thu, 04 May 2023 18:03:35 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[После этого видео у неё на лице была такая улыбка до ушей, мне так приятно стало, в Одессе редко кто реагирует с негативом :)]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7229043898058837253]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/7e83c77fee804d01bf11fd1a7fdcb20e_1683142952?x-expires=1685617200&x-signature=VBmih9sKZjk6XQJykBbKkVCaLq8%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Wed, 03 May 2023 19:42:29 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Хотелось тоже поучавствовать ☺️]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7228282423157558533]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/db830f7f3b35425583f45ff5fa8d7d66_1682965654?x-expires=1685617200&x-signature=39MXUL41YDD6Yre0%2Fa39N4JQcJM%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Mon, 01 May 2023 18:27:33 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Как мало нужно людям, чтобы они стали чуточку счастливее, вот так же и с этой прекрасной и доброй женщиной. Она сидела на скамейке совсем без настроения, хотя возможно это лишь моё восприятие увиденного, но все же мне так хотелось увидеть её улыбку, чтобы она сияла на её лице, вот так и произошло :)]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7226405460558023942]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/6f019ffc8cf84eafa6c16a85490d174a_1682528639?x-expires=1685617200&x-signature=%2FF5h5qMR6ky3cyIV73KoxVA2Jp8%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Wed, 26 Apr 2023 17:03:57 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Интересный мужчина попался мне позавчера, он сказал такую фразу: «Зачем мне ждать начало, если я и сам могу все начать?» Этот пример показывает, что все в ваших руках, не обязательно ждать подходящего момента.]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7226052427047324934]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/9590ce203cc54c289039823eb89353b6_1682446442?x-expires=1685617200&x-signature=zJt4RYMM%2FD9Z0MmLl2%2BTKzG%2B9aA%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Tue, 25 Apr 2023 18:14:01 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Долго же я выбирал мнлодию под их вайб, получилось? 🤔]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7225679775350852869]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/7b8a60180f5041bab7d7c8734c3d1d7b_1682359678?x-expires=1685617200&x-signature=8fab2%2F57d8A00eV2uEhg%2FeJFuzU%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Mon, 24 Apr 2023 18:07:56 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                
                <item>
                <title><![CDATA[Хотелось бы и мне так окунуться в мир музыки и забыть про все остальное, девушка меня заметила только после нескольких обращений в её сторону, а через несколько минут и парень её появился, ну или возможно друг, я так и не понял :)]]></title>
                <link><![CDATA[https://www.tiktok.com/@mirosh.raw/video/7224948765424176411]]></link>
                <description><![CDATA[<img src="https://p16-sign-va.tiktokcdn.com/obj/tos-maliva-p-0068/6a5b00ad1d284f1dae55a7a8ca468651_1684315022?x-expires=1685617200&x-signature=zi3Y4mJ1esA44A8y2%2BbmmyRly8g%3D"  width="30%" />]]></description>
                <pubDate><![CDATA[Sat, 22 Apr 2023 18:51:15 ]]></pubDate>
                <author><![CDATA[mirosh.raw]]></author>
                </item>

                </channel></rss>